第一次見到iOS同Android user 咁融洽

好撚感動

不要開心得太早😣

好似仲未開拖

過一排就世界大戰架啦

係到開拖咪好

在搞垮早洩前唔好內鬥好嗎